點睇連登仔女呢頭叫人組黨參選，果頭又話民主派將選舉帶入反送中議題係食人血饅頭？

點解仲唔退選？

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

1.組織聯盟參選，是最重要另一條戰線，香港管治權爭奪 ！可惜大多數抗爭者（忽略或放棄）！

2.話民主派選舉帶入送中議題試食人血饅頭
這亦都是現在看見他們表現的事實
只想藉這個議題獲得區議會議席
而且盡量避談政治撈取中間派選民的選票
他們沒有想過怎樣實現送中條例200萬人的五大訴求
純粹為議席之爭
盡量撈取好處
完全沒有告訴市民
拿得區議會職位之後
能為香港和地區做什麼
沒有理念和政綱！

連登仔女說的組織政黨參選
到現在還沒有發生
只是嘴巴說一套
做的又另外一套
口是心非
現在透過蓮登組成的區選
只是為自己怎樣拿得區議會議席而努力
根本沒有打算為了送中議題
為香港人出一分力
手護香港